{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6937980'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-07-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "신전치즈김밥 만들기 중독성 있는 마약김밥 신전떡볶이 짝꿍"
    },
    "text": "シンジョンチーズキンパプは韓国の代表的なおやつの一つとして愛されています。 このおやつはのり巻きにチーズを加えて味をさらに楽しむことができます。 持ち物には海苔、ご飯、チーズ、のり巻き用油、卵、にんじん、昆布、塩、食用油が必要です。 ご飯を適当な大きさにした後、海苔に油を塗ります。 その後、ご飯をのせて、チーズ、目玉焼き、にんじんなどを一緒にローリングして海苔で囲めばいいです。 キンパプを包みながら弱い力でしっかり押さえてあげることが大切です。 昆布でツヤを生かして塩を活用して味を調えるのもいいコツです。 調理時間は30分以内で簡単に進められます。 このおやつは、家族と一緒に過ごす特別な時間に良い選択です。 キムチ、ツナ、食用油、モッツァレラチーズ、唐辛子粉、のり巻き用海苔、冷や飯、砂糖、バターがレシピに使われる材料です。 キムチは細かく刻んで炒め、ツナと油を入れて炒めた後、砂糖と一緒に炒めます。 冷たいご飯を入れてキムチのタレをまんべんなく混ぜます。 バターを入れて炒めた後、冷やします。 モッツァレラチーズは電子レンジで溶かして使います。 炒めたご飯を海苔の上に広げ、モッツァレラチーズを真ん中に入れて巻きます。 切って食べやすい大きさにして仕上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "シンジョンチーズキンパプは韓国の代表的なおやつですか？",
            "answer": "はい、シンジョンチーズキンパプは韓国の代表的なおやつです。"
        },
        {
            "question": "シンジョンチーズキンパプの作り方は簡単ですか？",
            "answer": "はい、シンジョンチーズキンパプの作り方は簡単です。"
        },
        {
            "question": "シンジョンチーズキンパプの材料は何ですか？",
            "answer": "シンジョンチーズキンパプの材料には海苔、ご飯、チーズ、のり巻き用油、卵、にんじん、昆布、塩、食用油が必要です。"
        },
        {
            "question": "シンジョンチーズキンパプの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "シンジョンチーズキンパプの調理時間は30分以内で簡単に進められます。"
        },
        {
            "question": "シンジョンチーズキンパプは家族と一緒に楽しむのに良いですか？",
            "answer": "はい、シンジョンチーズキンパプは家族と一緒に過ごす特別な時間に良い選択です。"
        },
        {
            "question": "キムチ、ツナ、食用油、モッツァレラチーズ、唐辛子粉、のり巻き用海苔、冷や飯、砂糖、バターはシンジョンチーズキンパプの材料で使われますか？",
            "answer": "はい、キムチ、ツナ、食用油、モッツァレラチーズ、唐辛子粉、のり巻き用海苔、冷や飯、砂糖、バターはシンジョンチーズキンパプの材料に使われます。"
        },
        {
            "question": "キムチはどのように使いますか？",
            "answer": "キムチは細かく刻んで炒め、砂糖と一緒に炒めます。"
        },
        {
            "question": "モッツァレラチーズはどのように準備しますか？",
            "answer": "モッツァレラチーズは電子レンジで溶かして使います。"
        },
        {
            "question": "シンジョンチーズキンパプの作り方を教えてください。",
            "answer": "ご飯を適当な大きさにした後、海苔に油を塗ります。その後、ご飯をのせて、チーズ、目玉焼き、にんじんなどを一緒にローリングして海苔で囲めばいいです。キンパプを包みながら弱い力でしっかり押さえてあげることが大切です。昆布でツヤを生かして塩を活用して味を調えるのもいいコツです。"
        },
        {
            "question": "キンパプを切るときはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "キンパプを切るときは食べやすい大きさにして仕上げます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 545
    }
}